黄之鋒致信徐局長，要求交代選舉主任及其直系親屬是否持有外國護照

【要求交代選舉主任及其直系親屬是否持有外國護照】#我地唔鬥黃 #等藍絲鬥藍

民政事務局
民政事務局局長
徐英偉先生

徐局長鈞鑒：

早前選舉主任在核實參選人資格時，屢次質問參選人是否真誠信奉《基本法》。 但同時間，本人驚悉部分擔任十八區民政事務專員的選舉主任，或持有外國護照及BNO。

現促請民政事務局/政制事務局交代以下問題：

一、2019年區議會選舉及2020年立法會選舉期間，曾獲委任為選舉主任之民政事務專員，在選舉期間同時持有外國護照的人數分別為何？請以表列出人員數目、持外國護照之國家分佈，以及至今仍保留持有外國護照的人數。

二、政制及內地事務局委任選舉主任時，會否考慮到有關人員持有外國護照，將影響其核實參選資格時有所偏頗？如持有外國護照，各區選舉主任是否願意放棄其外國國藉，一心一意承認中國為其唯一效忠之國家，願意生生世世成為大灣區的子民？

三、是否同意，無論如何，持有外國護照並非愛國的表現，而不願意放棄外國國籍的行為，其實反映有關人員並非真誠支持、推廣及信奉《基本法》以及中華 人民共和國為其唯一效忠的國家？

四、是否同意，若選舉主任一方面持有外國護照，一方面質問參選人是否不信奉《基本法》，是不誠實，甚至公職人員行為失當的行徑？

得悉閣下早於2008年出任民政局局長政治助理一職時，就已放棄加拿大護照。現促請所有未放棄外國護照的民政專員兼選舉主任，盡快效法閣下放棄加拿大護照及前特首夫人梁唐青儀放棄英國護照之行為，以表愛國愛港之心。給予公眾及所有愛國愛港、真誠支持、推廣及信奉《基本法》的廣大市民一個交代。

敬候賜覆。

祝 平安

黃之鋒
2019年區議會選舉參選人
2020年立法會選舉參選人

2020年8月6日

副本抄送：#所有2019年區議會選舉主任及2020年立法會選舉主任
黃大仙民政事務專員 黃智華先生
中西區民政事務專員 梁子琪先生
九龍城民政事務專員 蔡敏君女士
沙田民政事務專員 黃展翹女士
離島民政事務專員 楊蕙心女士
財庫局首席助理秘書長 曾鳳怡女士
財庫局副秘書長 廖廣翔先生
公務員事務局首席助理秘書長 莫君虞先生
發展局首席助理秘書長 黃何詠詩女士
灣仔區民政事務專員 陳天柱先生
東區民政事務專員 陳尚文先生
環境保護署助理署長 馬周佩芬女士
香港駐上海經貿辦主任 蔡亮女士
深水埗民政事務專員 李國雄先生
時任九龍城民政事務專員 郭偉勳先生
勞工及福利局首席助理秘書長 江潤珊女士
觀塘民政事務專員 謝凌駿先生
荃灣民政事務專員 葉錦菁女士
屯門民政事務專員 馮雅慧女士
元朗民政事務專員 袁嘉諾先生
北區民政事務專員 莊永桓先生
大埔民政事務專員 陳巧敏女士
西貢民政事務專員 趙燕驊先生
大學教育資助委員會副秘書長 陳婉雯女士
葵青民政事務專員 鄭健先生
食物及衛生局副秘書長 李炳威先生

支持

呢D就識玩啦 唔知D傳媒報唔報

幫樓主補link

撚狗師

推

大個仔

應該係咁，大家都平等！

一早要. 起晒班仆街底. 鬥紅鬥愛國.
冇外國護照是光榮

識玩

林鄭屋企人係英藉都未怕過

黎啦黎啦

徐英偉 國籍加拿大

最緊要限24 小時內覆 !

tui

鬥紅

佢冇放棄加國國籍兩次
即係冇真誠放棄（因為放棄一次係可以回復）
咁即係唔忠誠基本法。
咁應該要用國安法予以拘捕！

煲大佢 !!!

G持

講左幾多次唔係護照, 係國籍

借個位唔好意思
{黑狗洗白}見到呢堆心繫社會嘅相我對警察改觀了

哇，呢個正！支持！

Lm

估唔到gphone 咁大意呀，應該加埋外國護照”或國藉” 呀

不鬥黃 鬥紅

咁愛中國點解仲持有其他國籍

公務員可能要填form放棄bno喇

港共搵得呢班畜牲,應該都係準備一世留喺大灣區嗰啲

好撚識玩

開記招喇

撚狗

push

識玩可以區議員同立會議員之後狂追問

徐英偉國籍點解唔係咱們中国那麼看不起中国人麼

扮收唔到信

冇負擔 識玩咗

Push

繼續撚

pish

被捕師

推阿

Gphone 好波

黃你老母

有外國護照就係漢奸

撚狗撚到

識玩梗係同佢哋磨爛蓆啦

雖然未必有效 , 但係識玩

笑死

細細力推一下先～

垃圾政苦會5會唔回覆嫁

成日靜雞雞打簡體中文 我先忍唔住 我唔分化

正呀喂

無論有定冇持有大公文匯都一定唔報

G支

西利

應該回一句Noted with thanks就完

好波

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

up

g chi

黃之鋒真愛國

睇個勢佢地一定扮睇唔到，唔覆啦

cc個list
有排制裁

g持

一早要，同一定要包其直系家屬

唔可以咁唔愛國囉公務完

唔覆/遲覆，即係身有屎
係勾結外國勢力

啱架喇，同佢哋玩程序就可以架啦！唔使勞氣！

點晒名

唔覆 就張成個名單直送美帝
而家比個機會佢地解釋
之後有咩同美帝講

LM食花生

坦白講，黃之峰還在玩學生哥那套，真係有用？

做乜學生唔比染髮，但Miss又染？

做乜老師可以用手提電話，學生又唔比用？

靚

lm

高級公務員點會走得甩

你唔知我唔知唔緊要

五眼知就得

咁你有咩高見

識玩，呢個時候，有時鬥左，有時鬥黃

原來係外國勢力主任DQ熱愛國家同香港既參選人

政府有成2百幾個做得選舉主任嘅D2級AO
如果咁都搵唔到幾個無外國護照又肯訓身奶共嘅AO做刀手 咁就真係好撚柒喇

同意
根本成個港共+傳媒唔撚理佢已經收佢皮

一早要鬥紅啦

中共撚係老師

支持親戚沒有外國護照

唔同 呢個可以迫外國唔比呢D人走番外國

我都想知

on9仔
老師學生有高低之別
公務員同市民係平等，or公務員係serve市民，點解佢地得，市民唔得，人頭豬

戇尻仔，唔覆你又點，搵你啲保鏢打尻佢呀？

你間接承應左公墓員有等權

Gphone係咪跟689學

Gchi

係小學雞野
但君不見今日香港當權者，中共決策者口交部官媒唔係都係做緊小學雞野咩

選舉主任好唔愛國囉

A

睇嚟GPHONE 真係好介懷做唔成議員

維尼有無事

岩呀 點解佢地可以有BNO咁唔愛國

比子彈比外國制裁埋佢地既家屬

佢可能回覆 有外國國籍/護照都可以信奉《基本法》 冇衝突

多口一問：唔知有冇英文版及外語版呢
利申：睇中文有D困難

炎黃子孫使乜驚俾人知有咩國籍就算問西方勢力披露都唔使

祝君安好

gphone如果逼到大陸回應更有用
到時港共一定要除外藉

鬥紅鬥藍鬥黑

麻煩各位起一起底/督灰,有機會有綠卡

成班漢奸走狗賣國賊

gphone 越嚟越識玩

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

記者朋友入

最慘係其實呢班人唔係好高級
不過佢哋權力就好大啦

Pishhh

呢班ao算係架啦做狗唔使還？

Well done

實唔會覆啦

到時變咗大量中國幹部唔會放過佢哋

你都on撚鳩

前語言偽術大師梁振英沒有說妻子「放棄英國國籍」僅指是「放棄英國護照」

G phone 真係連登百屌成材最佳例子

你搞番清楚
市民係主人
公務員只係工人

good job

Support

實唔答啦，典型官方尻回覆

祝 平安

終於識咁玩
等班揸住外國護照嘅中国人咁過癮丫嗱

民政事務專員成日係區議會開會時串77，諸多阻撓區議員做實事

局腸一定要放棄外國國藉 但佢地屋企人就⋯⋯⋯

Ho ball

幫手推

態度正確

Pish

非常好
但正苦雙重標準

快啲回應啦徐焗腸

Gphone

要佢地回俾小粉紅同藍屍睇咋
唔答咪唔愛國

G chi

輕力推多推

最後演變到攬炒全部公務員，唔可以有外國護照

放上twitter
cc埋俾五眼外交部

講左十萬次係要指明有冇非中國國藉

上次689又玩語言偽術，老婆本身係英國人，中國先係佢既"外國"

推一下

又多一次

DQ返DQ果個

但係局長可以唔答???

之前美國唔比黨員入境，其實一大班小粉紅係支持

佢唔放棄
政府想冷處理
咁咪入list叫外國玩q佢囉
之後玩叛國罪就正

重點係
佢要整衰香港
就一齊留喺香港受
唔好諗住之後自己帶埋屋企人去外國嘆世界

推

睇死佢哋都唔敢覆

被DQ既侯選人的信, 同連登仔寫既信, 喺政府的眼中有無分別先?
有時間叫佢快D打國際線啦

沒事兒、沒事兒

Gphone愈嚟愈識玩

會上報共共，共共決定

可能要司法覆核，選舉主任執行職務時有冇真誠擁護基本法

Push notifications

叻仔

副本抄送

真心識玩

你講嘅嘢好九唔搭八，校規只管學生，基本法係做公務員正正要嚴守，去投考公務員職位時已經要考，佢哋都係聲稱話人唔擁護基本法去DQ人

唔放棄就問下支那大點睇有個支持中國國安法既人係香港DQ民主候選人

G峰係要佢含家番中國啊

羽田拜仁

唔好講到咁白 鬥藍啦

之鋒真係有料
抵我咁多年都睇好你

選舉主任唔係政制局委任，係選管會委任。

唔好有低級錯誤俾人Q好唔好？

愛國就要用中國護照

g

要求所有公務員放棄外國國籍

鬥紅鬥愛國

識玩要鬥紅

輕輕推下算喇

其實直接要求國家正式批准香港人加入黨

基本上全部高官啲仔女都外國讀書外國護照

愛國？5

外國炸嘛

識玩，支持

推呀推

識玩~~

識玩！！ 答無，比人搵到有=死硬
答有又係死硬

gphone識玩

呢條問題可以答無
因為只係問有冇持有外國護照 唔係問國籍
過左期無申請咪無持有
所以係無既

徐局長睇緊個廣告，唔得閒覆你地住

政府都唔會搵人理佢

呢個要推！

之鋒

老泛民 快D交捧畀 Gphone（新泛民）喇

講回應啦選舉主任

不能同意更多

一定要覆？

你標題個黄字係簡體輸入法打出嚟
正常應該係黃

講撚咗十次，啲字眼都係執唔好

推一推

唔答，吹咩？

家人拎外國護照憑咩叫人效忠基本大法

基本大法好！

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

逐個問

肯定扮睇唔到

支持g phone

係嘅
不過咁，睇佢撚狗又真係幾開心喎
當提升士氣囉

依家年代真係唔應該再用氣力 要用智力

一於鬥藍鬥紅

唔肯放棄就知咩事啦 又想升官發睇又想去外國 無咁易

推啊

Push thanks gphone

推到gphone見到
Between你個名

外國勢力一律剷除

俾個限期佢地 唔覆就當有

用人地嘅手段玩返佢就啱架啦

迫到立法會100%非外國護照

要全部高官、選舉主任、長處、警察，本人同直系親屬都唔可以有外國護照、外國包括台灣居留權，要真誠報效強國。

g phone

輕輕一push

等睇回信

真係大個仔
越嚟越正

撚狗咁撚

應該喺表明有無外國國籍，之前有巴打話過有國籍唔等於一定有護照

「有國籍唔等於一定有護照」： 正解！

689老婆仲要改名。Higgins

正確

gphone 終於成才

鬥紅萬歲

信奉基本法係完全on9 and 褻瀆神，基本法係聖經要信？返係咪法庭宣誓要按住本基本法宣誓？！

要鬥咪睇下你地有幾藍囉
又想奶共又想有事移民走？
以前就得，留返係大灣區啦
唔記得講有事就變condom
到時咪推你出去死，再唔係沒收資產
可憐囉

好呀

推上Twitter

大灣區人一定冇外國護照啦
不妨講出嚟表忠

on9，宜家係鬥藍鬥紅，鬥政治正確，唔係高官有特權唔駛愛國下話？

起底組

鬥政治正確

G chi g phone

日日推 唔好扮睇唔到

Tough!

you can be AO !!

勁到

制裁LIST

其實係唔係可以SD信去哂咁多個國家
問呢個係唔係佢地國民架?

24小時覆呀屌你老母

啱呀，鬥紅

Pishhhhh

又話要愛國既

不會公然不答吧？

777全家英國人是否賣國

呢個好玩

唔洗問班撚樣一定唔會覆，跟手去信英國幫佢地取消bno就啱

都字都feel到你陣蝗味

Show blocked user
二毛們又係度圍爐

有冇覆

唉，你有基本法解釋權？

大家好唔高興我這樣說，我都好唔好意思。

咁希望真係有用啦。

人地hea回覆你， 或者唔回覆你
你都無辦法

Push!

晒氣啦
龍門係人地到

晒9氣
打國際線好過啦
小學雞咩

走去打壓香港的，抵撚死

推呀！

唔好放過

人哋洗鬼理佢咩

呢樣都可以轉國際線玩

勁識玩

一於玩大佢

出完信一日就有名單
仲有邊要上位試試?

鬥紅鬥藍

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

外國勢力干預香港選舉

方向正確